騰訊今日升穿420蚊，老衲將會喺崇禎三百九十一年二月廿六永遠離開連登

玩留😭😭😭

老納狗肉好食嗎？